我呀媽係手足

呀媽啱啱睇緊鄺俊宇fb live
鄺：…………而家呢2千幾個睇緊直播既手足…………
呀媽抬頭望住我：佢話睇緊直播既手足呀，我都係手足呀（燦爛笑）當下覺得呀媽真可愛，人地話手足佢就當自己係手足，但諗番其實好感動，因為佢真係手足，佢反修例以黎既反應完全喺我意料之外。

呢兩個月佢經常喺fb刨新聞至凌晨，幾乎睇哂立場6月以黎所有live同記招，我放工番嚟仲同我重溫佢睇咗d乜，藍屍親戚喺whatsapp group嗌人小心暴徒，佢一睇到即刻打俾對方：你知唔知警察做咗d咩吖？佢夾埋黑社會打市民呀，元朗點點點，上環點點點，聽住佢瘋狂拋書包，一輪嘴up好多好多佢睇過既片同新聞，我真係嘴角笑到上耳仔，佢太令我自豪！！

媽媽好可愛

Proud of you!

光復香港 時代革命！

8月5一齊罷工！

教佢上埋連登

佢話會呼應罷工呀
星期一唔煮飯呀
btw冇煮幾日啦
有大事發生嗰幾日都冇煮呀
睇緊fb冇去買餸呀

你有一個好媽媽